顯示卡最近開始個fan一轉會間中發嘈音

以前好靜 最近耐唔耐就會轉到好嘈
發生咩事同點搞

雜音

wd40

上網見過人講 但有人提話會corrode 堆零件

我估都係風扇問題
唔噴就清一清塵睇下好唔好d

你拆把風扇連埋個膠座出來，返轉佢揭起貼紙就見到風扇條蕊，加滴bearing油就得

或者用暴力挑個扇葉出來，抹乾淨條蕊，然加滴油或潤滑膏，然後塞返入去

唔識就咪教人 wd40唔係machinery oil
用衣車油啦
我用開singer嗰隻 呢隻好用

不過香港邊度有我就唔太清楚

thanks